有冇人去探病 北區醫院

有冇人去

怒推

大家去探病 唔係會死

快

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

成層企爆 冇得唔入

推

見到有幾個po都話北區醫院好多狗，咁啱路過所以FC下

的確有綠狗出入1A 1B 1C病房，傷勢如何就真係入去先知

坐坐下有兩個藍衫狗攞住疊文件過咗嚟，逐間病房入去，亦都有同門口相信係手足屋企人講咗少少野(為咗手足唔好俾人起底恕我唔放屋企人嘅圖）

如果有任何巴絲打識人住呢三間病房希望都提供多少少資料，至少確認下大概傷勢都好

已經有個保釋左
隔離post

全世界唔係得爆牙義士

p

仲有好多手足可能俾人打到骨折重傷
大家關注下啦 義士唔係condom！

wtffffffffff

門口狗

手足比人打到咁傷無人提？

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

PUSH

支持
要比佢地知道佢地係有人關注

幫推

咁即係起碼有通知到屋企人
突然吹咁嘅風極有可能又想圍魏救趙
等人返北角醫院
減輕機場壓力

好多犬

班狗真係......

推